Задание
Написать реализацию кнопки "Показать пароль". Задача должна быть реализована на языке javascript, без использования фреймворков и сторонник библиотек (типа Jquery).

Технические требования:

В файле index.html лежит разметка для двух полей ввода пароля.
По нажатию на иконку рядом с конкретным полем - должны отображаться символы, которые ввел пользователь, иконка меняет свой внешний вид. В комментариях под иконкой - иконка другая, именно она должна отображаться вместо текущей.
Когда пароля не видно - иконка поля должна выглядеть, как та, что в первом поле (Ввести пароль)
Когда нажата иконка, она должна выглядеть, как та, что во втором поле (Ввести пароль)
По нажатию на кнопку Подтвердить, нужно сравнить введенные значения в полях
Если значения совпадают - вывести модальное окно (можно alert) с текстом - You are welcome;
Если значение не совпадают - вывести под вторым полем текст красного цвета  Нужно ввести одинаковые значения

После нажатия на кнопку страница не должна перезагружаться
Можно менять разметку, добавлять атрибуты, теги, id, классы и так далее.